Viutv 玩謝我阿婆（新旅遊節目） 28/9 (2)

《玩‧謝我阿婆》（英語：Travel with Grandma）是香港電視娛樂製作的一套旅遊節目，由陳柏宇、羅彩玲主持，於2020年9月28日在ViuTV首播。本節目由「王朝滴雞精」冠名贊助。

歌手陳柏宇（Jason）昨日出席ViuTV節目《玩．謝我阿婆》記者會，他透露節目已是兩年前拍攝，當時與婆婆遊台南，今次並非首次婆孫去旅行，年幼時經常跟她返香港：「唔知點解細個好鍾意返香港，揀去邊我實揀香港。」問到日後待疫情好轉，會否出錢請婆婆去旅行？他竟然拒絕，指公公婆婆比他更有錢：「佢哋夠錢請自己，因為佢喺加拿大包糉包咗廿幾年，又開過食品廠，雖然利潤好細，但佢哋好勤力，依家退休賣咗畀人，不過仲有好幾個舖位收租，加上佢哋啲樓同子女又供好晒，我就話有排供啫！」

諗起Coco

屌啦星 阿婆都搵把男仔聲配

remember me

lm
到老亦不痛

最後一集都爆到po lm

睇到哭到勁樣衰

CoCo夜總會

In my culture, death is not the end

唔知幾時有mv

我果套戲一次喊左兩次

本post最後20分鐘

直接冇人記得你

笑喪咁
同棺材舞一樣道理

冇人記得=真正死亡

咁係喊左一次定兩次

諗起Susy

屌

套戲有兩個喊位 夾埋喊左兩次

太嬷

牙Bu真係好好人

Vivian𡃁模嚟講英文都算唔錯，談吐都OK

佢氣氛營造到啲眼淚識自動流
好撚神 我喺戲院睇記得隔離左右好多拎紙巾聲 應該係抹眼淚

唔知點解我好憎Vivian Law嗰種講野唔擘大個口啲發音 聽得好撚辛苦

呢段配音jm9

真係exactly同coco一樣

其實唔配都得啦 睇字幕囉

好得意

優~雅~

即時翻譯呀

定係其實果陣有個翻譯係度up 唔似配 似現場收音

cancer 真係要及早發現

但好多時發現都中末期

唉

阿bu好爽

係
屋企人就係咁走左

唔好提，我都係

我都係

哭咗

CoCo係以墨西哥亡靈節做藍本來制作㗎

diu 睇到我喊

咪係

自由

孝順講個心既姐

我阿媽都係一發現已經末期

對阿婆好就唔好做雞喇

落club最開心
識啲嘢喎

收下口啦

攰死阿婆

婆爺都真係唔好企咁耐

最緊要係你陪佢 做咩都開心

睇返晒d靚look

cancer 真係害人不淺 仲要係好辛苦

stay strong

完了

無證無據就收斂下啦屌

2020啦,都仲係無藥

要珍惜眼前人

呢個節目真係高汁

完

我四個祖輩得番一個

冇藥寧願放棄治療

周雅霏係幾高汁

Me2